請唔好再accuse 港大玩J啲人係hehe 因為真係唔關hehe事

利申 straight acting已come-out
直friend同member friend比例10:1

好啦我係為咗出呢個post而開account 的

今次sky lee呢單連累埋(真)hehe嘅朵
真hehe係唔會响primarily straight嘅群體咁玩法
首先比着係我响咁嘅scenario最少都半扯 點會淋到條海草咁

即使有冇出櫃都係咁話 (比我會避開添)
Hehe要同人玩JJ 上app/line/telegram點會搵唔到
但係好多人將呢單推個波落homosexuals其實係好唔負責任
睇睇下面(1)~(4)你就會明 呢個場景極少機會有真hehe出現
立X新聞有一篇講呢單case背後可能嘅集體恐同心理 值得大家參考
以免比人話宣傳 勞煩大家自己google keyword搵

最後我嘗試將自己代入段片唔同角色 比大家諗下 當多個角度睇呢件事
1) 鞭者
我真心諗唔到有咩理由响班straight面前拎出嚟
以我所知大部份straight都唔願意見到自己條J以外嘅J
何況我唔驚比人bad mouth 比人污名化咩 驚比人報警更加唔駛多講
2) 旁觀者
我諗我會淆低走或勸阻佢哋 (正義撚 )
講真我做咩要睇一條我冇份玩嘅J
3) 被鞭者
哈 我第一時間諗到唔係含佢條海草
而係幫佢奶袋 , tea bag也
嚇到佢瀨尿都似 (利申 唔玩尿)
4) 拍片者/條片owner之一
即洗啦 做咩留條海草喺部機到污染自己部機

死唔斷氣講多最後一句 攞條J嚟玩人/蝦人已經唔係直定攣嘅問題
而係集勇氣 侮辱 群體壓力 不顧後果 等因素嘅outcome

講得岩 因為㩒住人果個男仔有女朋友

唔知點解睇啲字有聲有語氣

唔比係隱性homo

所以佢係bisexual囉。

其實寫一篇唔會中英夾雜既文章係咪咁撚難？

好難睇。。

睇左頭兩句已經頂唔順

Gay佬呢個term已經係中英夾雜

JM 上身

篇文好難睇
乜真係有人覺得佢地係gay咩?